萬卓資本 有冇巴打聽過，過幾日去見工

有冇人想去見過工，佢打嚟話請event Assistant , 16K以上，上網搵唔到好多關於佢嘅資料。好驚系伏

我都係 打黎話請 project associate ，之前既interview 已經no show過一次，又打黎

咁你有冇上過去呀

無上，同你一樣，搵唔到啲咩資料，所以不了